七七盧溝橋事變同掟油彈係咪本質一樣？

日本自編自導自演。
好多野都係強權者說了算。
佔中果次亦都係一樣。